# API CORE
Данный сервис является транспортной шиной для взаимодействия клиентского приложения с backend инфраструкторой.

## Установка
Так как проект использует docker-compose, установка весьма простая.

```vendor/bin/sail up -d``` 

Где sail - это обертка над docker-compose.

## GraphQL
В качестве языка запросов был выбран GraphQL, а так же реализованы базовые типы и мутации. Посмотреть на схему можно в коде тут - /graphql/*.graphql. 
Либо развернув проект локально, можно посмотреть graphql документацию тут - http://localhost/graphql-playground

## Resolvers
Резолверы обработывают входящий запрос и выполняют ряд операций для получения запрашиваемого результата. В нашем конкретном случае, пробрасывают payload до кафки, или запрашивают напрямую данные с сервиса регистрации сервисов операций. Находятся тут - /app/Resolvers. Используются как параметры дерективы в конфигах GraphQL
